美國死左膠原來毒到用老人家扮跌低博同情，攻擊特朗普！

Donald Trump suggests 75-year-old pushed over by police was 'Antifa set-up'

President Trump suggested a 75-year-old man who was shoved to the ground by police while attending a protest for George Floyd was an “Antifa provocateur".

Police in Buffalo, upstate New York, had initially claimed Martin Gugino “tripped and fell”, but later launched an internal investigation after video of the incident went viral.

Donald Trump suggested in a tweet on Tuesday morning that the scene could have been a “set up” orchestrated by far-left activists, though did not provide any support for the claim.

“I watched, he fell harder than was pushed. Was aiming scanner. Could be a set up?” the president wrote.

The conspiracy theory was first floated on One America News, a conservative channel watched by Mr Trump.

Two officers wearing riot gear caught in the footage pushing Mr Gugino, a retired database worker, to the ground, where he lay heavily bleeding on the pavement, have pleaded not guilty to second-degree assault.

Their 57 fellow officers on the emergency team have resigned from the unit in solidarity with the two officers.

Kelly Zarcone, a lawyer for Mr Gugino, who is still hospitalised in serious but stable condition, responded to Mr Trump’s tweet, saying: “There is no need to go around name calling, accusing people of being things they’re not... Martin has always been a peaceful protester, I don’t know where that comes from.”

Mr Gugino’s friends have described him as a longtime peace activist who has worked in anti-racism and anti-nuclear activism. John Washington told the Washington Post that he is known as someone who “always shows up” at protests in Buffalo.

長文自己睇

左毒

阿trump可唔可以收吓口⋯⋯
有哂證據先出聲唔得嘅

好明顯陰佢

連登仔究竟會幫邊面呢

條片都幾明顯係警察有動作， 個老人向後跌， 耳仔出血
好難扮跌
唔係唔信，係好難信
歡迎侵侵有證據， binc

有咩要做？你老豆老母嘈交幫邊個另一個都嬲你喎

插水

係連登仔眼中，侵侵唔係正義之神黎嫁咩，而家佢支持黑警執法喎

呢單係侵柒咗wor

動作好大喎，推一推成個人跌3,4步後退，假到呢

ON9,不如話個黑警係antifa，係黑警推跌人先，唔通想學香港咁話係75歲挑釁先？

佢會收口就唔係特朗普

人講你就信

依單嘢擺明係Trump柒

要睇兩邊證據

侵粉就係大美國主義既中年人同老白人

依單嘢都唔洗火上加油

conservative，白人至上既right wing